
                      Estupenda,genial dos grandes , los mejores del mundo. Emotiva no soy de emocionarme y esta pelicula  me ha hecho llorar. Simplemente es una maravilla de pelicula. Tanto a amantes de la formula uno como a aquellos q no les gusta, se la recomiendo es genial.
        
            